[真.勇武] 打狗，救人

手足為左救人，比黑警扑爆頭

手足

Respect

佢救人 無人救佢

［極重要］全民錫春袋！！

手足…多謝你
好擔心佢之後會點…

respect
比佢救左果個就咁走左去....

快手啲睇下有冇人識佢喇搵星火612啲律師去救佢

捨身取義，英雄

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

希望手足無野

警棍不平 拔刀相助

好痛心

英雄！

push

天佑手足

其他手足呢

到底要克服幾多恐懼先會無gear直接衝過去救人
呢個後生仔好勇敢好正義

respect

真勇武

每個人都有佢既勇氣就好

有冇女朋友 想嫁比佢

真正義士

唉屌
你地係咪驚popo唔夠時間搵番直播片告自己友？

人性光輝
真 義士

有頭盔 打上路邊有用

打狗救人唔好單對單
仲有真勇武唔好為左d懦延又無膽既柒頭犧牲自己
如果係好堅定既隊友，一定幫拖圍柒佢，大家一齊走

救人呀！

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

為左救班懦夫，唔抵

del post

英雄！！！！

咁撚勇，俾人擒個條友都可以唔返去幫拖，懦夫

未必嘅 可能急住走 無留意到

無gear好堅

咁又唔覺，我地出黎就係為咗保護弱者，一個都唔可以少。

真•義士

其實無計 比人救個個心諗比人救緊係即刻走 估唔到救人個個走唔到 下次所有手足真心量力而為呀 救人時都要睇左情況先

保佑你

即係懦夫，唔駛講
呢位義士一定俾國安殺死連累埋家人
全家被自殺

希望大家好好保護呢位義士
但一定會斷手斷腳出埋黎

以後救人唔可以單拖

仲推片，講咪得囉
唔好推

Respect man

走左果兩個......屌

唔係，出黎係為左對抗邪惡，捍衛持之有效既體制。

仲要兩個，懦夫！

好心痛

黨鐵必須受到制裁

多謝你

條片會害死佢

屌 無人救佢

真英雄

犧牲自己俾人走

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

一定要推到上熱門

推 一定要無事

呢個手足真係好型

成班人應該圍打狗

真義士吉人天相, 唔好有事

NOW 兩個畫面，睇到哂對比
一邊福建佬倒油想放火，拉人唔洗上手扣索帶，仲可以用盾遮面
另一邊手足畀狗打到成面血，狂憾頭落地，零距離狂噴胡椒噴霧

走個堆一齊打

巴打

致以最高榮譽及致敬。成日講嘅救人，做到但犧牲左另一個。

英雄

救人del post

盡晒力架啦佢救左3個手足
成班防暴已經到，我諗嗰3個手足都好自責

好心痛啊

推呀

救人精神係好
但真係唔好搞到局面係咁
因為班狗知佢救人而被捕真係會特別照顧
希望大家見到有人救人時都要衝出去幫手
一隻防暴 5對手都可以打撚到佢驚架

del post ar

望真啲係走左三個

義人

俾記者影住都俾人爆頭。。。
捉左翻去之後會點對待佢
手足真心respect

屌人多既時候咪撚走呀, 救人一齊退

一定要幫呢個巴打

睇到勁撚嬲

真英雄
好人有報
一定要快D 保釋佢

黑警死全家！

搵律師啊

真英雄 捨身取義 一定要平安呀

如果佢返去幫手結果再畀popo咬
咁呢位手足就白白犧牲
至少呢位手足而家救到想救嘅人

真係唔抵..咁就少左一個真勇武
而家真勇武都唔知有無1000個人

幫手推

咁樣叫適當武力？
成班圍住係地下 仲搵野噴佢
仲話警告佢 on9

叫連尼住del post呀仲推！！！係咪想害死佢？

下次要齊上齊落
得一隻狗有冇好驚

pushhh

死黑警

真勇者！堅義士！

點解無人救到你？

我屌
死黑警

冷氣軍師見到又會有咩講？成堆losers喺網上叫人散以為自己真係軍師

果3位又因咩事比狗捉到去果度....

推

對唔住

已經無影響

唉....

要人！差你一個差好多！
【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

我愛你呀

Respect!!!!救人啊！！

冷氣軍事真係累死人

真男人

一定要無事...

點解個兩個唔救番佢

最多咪襲警，仲要無number無委任證，即刻揾律師唔該！

屌呀 救人呀仆街

對不起手足

向你致敬 手足

希望個三個手足日後都可以秉承佢勇氣
如果呢位手足唔救人
真係會一齊出事

有線岀哂街
好勇武，閃電棍

希望手足冇事

仆街死狗

點算
d 狗無性架

唉

叫咩名 搵左律師未

英雄
真心respect
好少人有咁大勇氣

真手足
願平安

貼上黎做咩撚野，Del Post啦

好人一生平安

係咪最多告襲警

目到好傷心

有兄弟救人就上去幫拖啦

佢係真漢子

一定要幫佢

希望位手足平安！

呢位手足真係好勇敢

PUSH!!

真英雄 但係好心痛

You have my respect

如果唔係記者擋左路, 應該走得甩

肯定會加N條罪比佢

總之一定要幫到盡

真英雄

點解其他手足冇上前幫拖

如果遇到呢個情況，就算幾和理非都好，都一定要互相幫忙呀

知道左之後，心情好差。一定要記住佢今日為手足做過ge 野！之後要幫佢做返d 野

全力支援佢被捕後所有受影響生活
好唔好

respect 勇武手足
希望你平安

respect
無論法律、金錢定工作都一定要幫呢個手足！

U earn my ultimate respect

屌...唔該大家比人救完都幫手確保救你個個安全啦..

佢返到狗屋都唔知會打成點

去到差館大獲啦

唉下次手足要向後望下幫手救人

屌爆樓主仲po段片
你唔係on9就係鬼!

佢去到新屋嶺睇怕都會被自殺
不如認辦法救新屋嶺嘅人

絕對要

del po

RESPECT

多謝您手足，要撐著！
雖然我知道好難，好心痛

喊左

Del post啦

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

手足

你為香港付出好多

快撚啲DEL片

你係咪想害佢呀？

被救嗰2個有冇人性架

要，每個義士都要！ 每人每月夾錢，供佢地一世當出糧比佢地！

佢地唔係condom!!!!

手足多謝你

所有人都應該學佢
齊上齊落！

點解唔回頭幫手....

delete video please

721 831

有冇得去醫院 搵左律師未

快d del post，第一段片。大家唔好推，善用不推文回覆

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

捨己為人，香港人嘅英雄

如果有人識佢 請為佢出聲
我地欠佢 要全力幫助佢

我屌

手足 我唔知點樣多謝你

你呢種精神

係要令我地知道咩叫

打狗救人呀

唉,但係本身果3個未必告得入但佢可以比狗告佢搶犯大罪好多

好心唔好再推，樓主你快d delete post，第一段片太明顯

義士

大家BACK UP!

黑警死全家

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

真正既英雄義士

係本身唔係集會會場拉其實根本吿唔入。自己一個無black bloc救人其實唔鼓勵

救手足呀

Respect

如果一開始armbar, 其實大家都可以走。所以今日開始大家要學MMA。

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組
私了完都有手尾跟架！

Arm arm send 左爆缸青年相， tag 左Solomon yue 同pelosi等一眾議員
要人retweet
#HKPoliceTerrorism

有冇人識佢 幫佢搵律師呀
打狗救左三個手足
但失手被捕
啲狗唔比fa 醫治
返到去一定再毒打佢
我驚佢會死呀
唔知佢咩名 唔知有冇律師幫

呢個手足係英雄

真.勇武

真英雄 哭了

推...

手足點

puah

手足 希望你無事

岳巴
我永遠都會記住！！！
就算係出名善忘嘅香港人都唔會忘記！！

屌有無人識哩位手足可以幫佢

睇住佢之後比人扑爆頭，近距離射椒

捨身取義

事實永遠都係殘酷
冇可能兩全其美

屌！！！

好心痛，流咗好多血，仲要兜口兜面噴胡椒

手足。。。

手足好勇敢，Respect

佢本身唔係狗嘅目標，狗係佢身邊捉一個，然後佢係袋拎支警棍出嚟打狗等兄弟可以走，佢可以取代關公個位。

對唔住⋯⋯

唔好有事。。

就係你，啱先救左當時幾個係停車場嘅手足，點都唔會忘記你嘅救命之恩。係眾人都諗住放棄嘅時候企出黎打狗，比左個希望我地

告搶犯
好似大罪過暴動

換咗喺某啲強捍國家，呢個防暴就唔係中棍，係會中幾刀。

佢仲要特登反方向走，如果唔係應該走得甩

捨生取義嘅手足

被救的之後一定對起呢位手足

Push

所以贏先係出路
一日無5大訴求
一日都抗戰

Tui

唔好對唔住
我相信個位手足都唔想聽到對唔住
最重要係秉承佢嘅勇氣

成班唔熟路比班狗開車追，點知入左個倔頭路，之後記硬爆停車場走，結果搞到咁....唉

擔心呀心足..救人都要注意自己安全呀

制服左都要咁

Respect
手足唔好有事呀

希望佢地3個唔好覺得好彩走得甩

真英雄
香港人永遠都會以你為榮
一定盡一切方法幫你同你屋企人!!!

完全respect

respect 呢代年輕人

英雄
希望你無事

有冇野可以幫到佢

多謝你 手足 愛你

好撚勇..

兄弟屋企有無金錢上需要

可以點樣幫佢真 英雄

結果係點我地連登仔一定要幫佢負責

點算！點可以幫到距啊！

700萬香港人欠左佢。。。

救呢位手足呀

多謝你啊手足....

唔好用私了片打飛機
手足傷得仲大獲過福建佬
入到差館可能俾人打死！！

屌你老母你係咪想害死哂D前線先安樂 至少都加過密啊識唔撚識啊 你係咪覺得好撚好玩啊

手足好撚型

Pishhhhhh

慘，冇武器都傷唔到黑警

可惜失重心 唔係有機會走到

此仇必報

好擔心佢 係入面一定比黑警打得好勁

和理非欠左佢

收埋你把烏鴉口啦
咩柒嘢比國安殺死啊

佢黎緊面對嘅可能比其他手足嘅更嚴重
真係要keep住聲援同幫佢

lm

天佑義士

Respect, 推到佢有朋友家人見到，要錢一定會幫

確保呢位手足生命

仆你個街死垃圾黑警

一定唔可以被消失

黑警死全家

快啲搵人follow, 救佢

原來想劫犯？？
好大罪喎咁

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

有冇佢既朋友？快救人

最好去台灣避避先 再去德國/法國
依家實有人肯收

呢個一定要幫
全部人全力推post
睇完片呢位手足應該入硬, 佢打狗救人
612 未必幫到佢好多
一定要由我地幫
幫到既只係得錢, 乜野
首先要有手足認人, 真人識佢
然後由我地揾人籌期
要有一舊錢等佢之後可以應付到
之後做下小生意又咩都好

Respect手足

其實當時情況翻轉頭再救就真係全部都走唔切
冇計

佢真係好勇

Thank you for your courage

真男人
所有手足嘅榜樣
勇到cls

佢本身唔似會出事
口罩十無個隻狗都無理過佢

超撚勇，完全冇辜負到個岳字

私刑打到咁 屌你老母

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

希望有朋友識佢 唔好令佢被自殺

Drose

有冇人識佢
唔洗係到講
但請你密切留意佢同佢屋企人嘅消息
會唔會被噤聲 被失蹤

好驚佢被自殺

唔知要坐幾耐

要走一齊走呀!
Leave No Man Behind

痴9線 ，次能次都要爆人頭，屌佢死黑警

一個救3個 respect